點樣同鬼妹講上嚟我屋企睇貓？

netfilx and chill？

come see cat, cat see see, come come cat se see......

Do you want to see my pussy

wanna suck see my big fat cock cat?

My dick is hard

me chakalaka in you

Amani nakupanda we we

my litte pussy so qq
how about your's?

Lets hangout on my bed

Meow Meow...

Come and see my pussy

last time i trusted someone

i bet my pussy is cuter than urs

唔係講屙尿呀

i love pussy

啲鬼妹好大膽

I show you my pussy
U show me ur pussy, ok?

come my home see pussy, u c I play

Dear ghostsister,

I am writing to invite you to my home, where you can see my cats.

I will appreciate if you accept my invitation.

Breast regards,
______